［1q題］綠色和平 紅色警戒 白色恐怖 黑色幽默 咁紫色係咩？

三頁開估

紫色老太婆

紫色改變力量

只識打j

紫色姐姐

唔岩

紫色西瓜波

中

姐姐 因為Purple姐姐

唔岩...

秒

知識改變命運

只識彎弓射大雕

紫色肥婆

紫色火鍋

紫色乳牛lor....
咁耐都冇人講，
定係我太老。。。

紫色噴霧

紫色椰菜花

紫色眼睛
沿途與你有過一偵風景

係顏色

屌你老母

紫色彎弓射大鵰

紫色係咩

···

紫色係"咩"

部

紫色係你？ black magic?

唔覆 啫係啱

紫色...........唔啱~

份子？

係咩

明明我都有講 就係無人理

你個名

有晒圖都錯

只識跳開心舞

點解我會笑左

紫色薯仔

紫色溜冰

蟻多嬲死象

紙識對摺

LM

開估啦樓主

紫色就是力量

紫色的小盒子裡 盡藏著許多未了事

連登咁多小學雞應該無人識架啦

你仆街喇

紫色傷痕

紫式(色)部

答案：紫色係愛呀哈利

乜撚野呀紫色係愛呀哈利呀屌你老母
紫色係屌你老母呀仆街

紫色係樓主老母個閪比連登仔屌得太耐

屌你老母單機上連登啦柒頭

屌你，明明愛是永不紫色

即刻駁咀？唔好咁低能啦

唔好亂咁屌
有睇開應該明

black magic